faker女神原來係mina！雖有大波+黑絲長腿，但打機廢到喊

恩靜？

結左婚喇, 冇機會了

2019年5月17日，根據《news1》獨家報導，演員蘇志燮於2018年為宣傳主演電影《雨妳再次相遇》，接受多家娛樂節目、媒體訪問，其中包含娛樂新聞SBS《深夜正式演藝》，因而結識當時負責採訪的主播趙銀政，爾後又在熟識的朋友聚會重聚，逐漸發展為戀人關係。《Dispatch》亦在《news1》報導登出後獨家公開兩人於漢南洞約會照片。蘇志燮經紀公司51K隨後出面證實消息屬實，兩人交往時間已接近一年。蘇志燮本人亦透過51K官方 instagram 向粉絲親自承認戀情。
唔明點解好多人都有呢個曼德拉效應

果時恩靜話最鐘意既選手係marin, faker聽到就即刻叫kkoma踢佢出skt, 然後佢去左大陸發展, 但發展得一般, 再之後返返韓國乞求kkoma畀佢入返skt, 但kkoma唔畀, 因為faker重係度, faker真係好小器

紅字為鳩up

係marin想去大陸度賺人仔啫

原來唔係架?!

你哋已經係見到之前恩靜拍嗰輯婚紗相以為佢結咗婚, 但係實際上好似係啲廣告宣傳

算啦, 佢都另有新歡

未結婚總有機會,蘇志燮老咁多

faker搵得重多過佢, 毒撚性格, 又唔搞女人又唔打女人, 而且指速驚人

指速驚人

妖韓國人真係好鬼死樣衰

wtfff

點解一樣係未經證實既POST 個反應會咁唔同

同彈開鋼琴差不多姐